想揾返首歌 有無巴打絲打聽過 屋邨女

歌名叫屋邨女 首歌好耐之前 無啦啦諗起想聽但揾唔返
歌詞內容大約係有個屋邨女 佢屋企人唔理佢 佢去左吸毒 學壞 最後死埋
記得有段歌詞係
欲知後事如何 請繼續聽落去
真係歌詞黎 呢句

推